喺黑社會做緊臥底嗰班宜家點?

宜家隨時收到order斬平民
唔斬又得罪晒黑白兩邊
想辭職又驚畀上司出賣
加上呢個時世 臥底仲有咩用 驚黑一家親

會唔會係呢班人最先畀人當condom咁扔

仲信有臥底？
臥底已變交流生
被雙方贊成先批淮去對方學校exchange ja

黑社會=警犬

不用分得那麼細

最happy係佢地
黑警憎我地最多打一身
佢可以攞正牌攞刀斬wor

臥底係一個舊嘅terms

依家叫secondment.